CNN出左breaking news 報導中五手足中實彈

幫我推到全世界都要知黑警既惡行

推

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

胡撚塗個樣好黑

仆街啦黑警
搶過雜種個國慶

同CNN講係 secondary school student

左右兩名監犯

tui

黑警

Secondary school student shot with a live round by police in Hong Kong.

要推丫呢個

push

今次個黑警威啦 上哂位、雜種算什麼

the guardian都出左

全球頭條 維尼淪為無人理既毒撚

無人識佢呀

幫手傳

何傳耀學生，中五
瑪嘉烈 ICU

中實彈嗰個
————————————
（轉載）
開真槍射手足心口嘅Popo

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

推舉槍衝埋去射條片